Проект распознавания математических формул.
Цель - научиться распознавать формулу на изображении и переводить в машинный формат (предварительно LaTex).

На данный момент реализована обработка цифр с помощью метода опорных векторов (https://ru.wikipedia.org/wiki/Метод_опорных_векторов) библиотеки scikit-learn и выборки изображений (8х8 пикселей) цифр из этой библиотеки.

НИУ ВШЭ БПМИ151-1 Проскуряков Александр Александрович